點解今日港交所正股升，法興隻call輪仲跌

其他大行啲港交所輪證都起碼升下，法興仲可以咁

係咪有人賤價賣

冇人開價?

volatility縮咗？定因為佢太高溢價？

十一月既235call期權做緊9.67
自己諗下咩事

老友講白啲

尋日搶到唔啱價，今日咪回返囉
Btw fat fat la 388升到228

咪玩輪
玩期權